當日黑警用私刑係醫院打老人既事有冇寫落記事簿 如果無 咁點解相信今次女警既記事簿 係事實既全部

記者朋友 PLS

搶到了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

因為香港人係港豬
善忘是常識吧

PUSH

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

澄你老母清咩死黑狗